thunderbolt3接觸不良

買左隻egpu ，thunderbolt 3位接觸不良，郁一郁就斷線想問有冇得拎去電腦鋪整？google唔見有。

香港（簡稱港，雅稱香江；英語：Hong Kong，縮寫：HK、HKSAR）是中華人民共和國兩個特別行政區之一，位於南海北岸、珠江口東側，北接廣東省深圳市，西面與鄰近的澳門特別行政區相距63公里，其餘兩面與南海鄰接。全境由香港島、九龍和新界組成，其中香港島北部最為發達；地理環境上則由九龍半島等大陸土地，以及263個島嶼構成[5]。截至2018年，香港人口約748萬人[7]。

日本國（日語：日本国／にっぽんこく、にほんこく Nippon-koku, Nihon-koku */?），通稱日本，是位於東亞的島嶼國家，由日本列島、琉球群島和伊豆－小笠原群島等6,852座島嶼組成[10]，面積約37.8萬平方公里[11]。國土全境被太平洋及鄂霍次克海、日本海、東海等緣海環抱，西鄰朝鮮半島及俄屬遠東，東北接千島群島，西南面臺灣及中國大陸東部。人口達1.26億[6]，居於世界各國第11位，當中逾3,500萬人居住於首都東京及周邊數縣構成的首都圈，為世界最大的都市圈[12]。政體施行議會制君主立憲制，君主天皇為國家及國民的象徵，實際的政治權力則由國會、以及內閣總理大臣（首相）所領導的內閣掌管[13]。

可能係條線問題，試下換條線，tb3好少鬆